覺唔覺941 好on9?

牛市跌 熊市升

隻野同大市完全0關係

今日跌

adr 又跌